如果有民主選舉，有人出五萬買你一票，賣唔賣？

梗賣啦
睬你都on9

50 ok

等睇頂爛市

連登仔口裏說不，身體卻很誠實

錢照收 票投對家

倒貼五萬

反正無希望 點解有錢唔要

又冇話收錢要俾人知我投左乜

搵齊全家一齊賣

呢啲先係人黎

5000is ok

叉飯is ok

agger
既然係民主選舉
就有自由意志同埋投票保密

有得比錢買票就唔叫民主選舉啦

樓上連民主選舉係咩都唔知

4萬9

認真，犯法，為5萬蚊就可能要坐監留案底，咁都肯既應該同收錢免費去旅行幫人帶水貨既傻仔無分別

拎左5萬
再去老人院500蚊買100張票

發夢聽過婆仔收開5舊水